Sammi原來係唐朝公主 老鼠安係吐蕃將軍

許志安日前被爆背著鄭秀文與港姐黃心穎偷情，命理師小孟老師分析他們的前世今生，透露鄭秀文前世為唐朝公主，許志安是吐蕃將軍，黃心穎則是鄭秀文的丫嬛。小孟老師表示，他們三人早在前世就有所關聯，鄭秀文原先將與許志安結婚，卻因醉酒與丫鬟發生關係，指出他們從前世就有所糾葛。

小孟老師透露，唐朝為了與吐蕃更多交流，將公主嫁入吐蕃國，不過嫁入的鄭秀文不喜歡國王，反而愛上將軍許志安，兩人也越愛越激烈。然而，丫鬟黃心穎也愛慕將軍，某天趁著將軍喝醉闖入，穿著鄭秀文的衣服、假裝是鄭秀文的聲音與將軍發生關係，醒來後的將軍也嚇到。

不久後丫鬟懷孕，吐蕃國王讓許志安與黃心穎結婚，也傷透了鄭秀文的心。黃心穎以為能就此能鎖住許志安，豈料許志安誓言要幫皇帝奪下其他領土，卻就此天人永隔。許志安戰死前留下一封書信給鄭秀文，內容寫到，「今生無緣成夫妻，來世再結連理，生生世世不分離。」
小孟老師幫鄭秀文與許志安抽塔羅牌為「太陽牌正位」，顯示兩人不會分離，鄭會原諒、許會痛改前非，二年後東山再起，黃心穎則會跌入谷底。另外此牌也說明，許志安並不是第一次有桃花，但鄭秀文包容心強，也怕影響兩人演藝生涯，小孟老師更直言：「背後有高人指點這次事件不可分離，要兩人再重修舊好再創演藝高峰。」

痴撚線

笑撚死

個公主同將軍叫咩名？名都冇點信？

咁撚叻早幾年唔講

原來關係一早已經咁淫亂，老鼠安識食喎

長平公主係咩朝代㗎？

咁馬明係咩

明朝

兵哥

茄哩啡

呢啲垃圾呃神騙鬼
浪費地球資源真心快啲死啦

開套劇有冇得諗

馬明係太監，個人都無火既

係咪劇本嚟

咁馬明呢

吐蕃國王